照顧自己 振作

唔開心係好正常，依到好多同路人
懇請各位搵到不傷害自己、不傷害他人嘅方法釋放情緒，Respect

RIP

推

今次一定要血債血償